做人真係好撚攰

日日番工放工 究竟做人有乜樂趣
做乜都無乜成就 朋友又無
唯一可以做就係上連登搵巴打傾訴下

打機煲劇咯

打機都還可以 不過打多兩場都會悶
煲劇就真係無乜興趣
可能我個人奇怪

巴打返邊行？有無進修既興趣？

I know that feel
錢又搵得唔多
點解做人可以咁撚苦

自己搞生意

成功就發達，唔成功就當經驗

雖然會更忙，但你會過得比以前更開心

半文職半cs既工，進修又無諗過喎

搵埋搵埋 淨低的咁多 都唔知做乜好

巴打有經驗？

好攰 每日一開眼就要拿拿聲準備起身番工 放工已經攰到隻眼打唔開

聽日又要番工啦

不要再說了

的咁多 我的咁多都冇即月清
標準月光族 洗撚晒咪自己帶飯

有老母煮飯真幸福

戶口唔幸福

比上不足
我日日都出街食，唔係就食即食麵
最近仲要無收入

算，廢撚柒事又話我鬥慘

老母唔係日日煮

咁你又真係幾慘

近呢5年日日都出街食 點睇

係你漫無目的 先覺得攰

是旦啦

準備start up第三樣

做人辛苦，
但又冇得唔做

唔好做lu